[小心］上星期五係旺角呢間舖到買左d有問題口罩

因為擔心屋企人就黎冇口罩用，所以情急之下就去左下邊呢間工程用品舖，打算買d口罩俾家母應急。

買左呢款口罩：

點知一開黎用發現d口罩異常地啡左一噠同有陣怪味

盒口罩成$300/20個，我盛怒之下就去翻間舖到同老闆理論，但一聽到我話d貨有事，就話我係咪搞事同話報警，我拍拍佢心口答：「報警？依家邊有警察理你呀？」

最後重想就咁拎翻盒口罩扮冇野，成個過程個老闆都冇打算道歉，就咁話佢地都係買翻黎佢地都唔知，我唔俾佢拎到盒口罩先肯退翻$300蚊了事，d職員重要加句：「不過你依家冇口罩用了」

呢到奉勸各位最好唔好係呢間野到買口罩，一黎d貨可能有問題，佢地唔覺得關自己事，二黎呢間野係為左收錢出貨完全冇乜道德可言

祝大家身體健康

自推x1

自推x2

攬炒

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自推x3

自推x4

自推x5

巴打有冇考慮加入mhw屠龍？
玩開燃燒石射死曬藍色條冥燈
自己既仇自己報
推到有更多苦主

自推x6

三舊水都肯買 樓豬都幾撚on9

自推x7

呢間舖係工程界出晒名係黑店黎

你咁撚醒，當你屋企人冇曬口罩你買唔買？

自推x8

自推x9

你肯報海關未？

自推x10

呢個時勢上黎連提大家重要d

推

大家請幫推

推

杜絕食人血饅頭

你溝條女返黎，要比連仔屌完，你先上？

屌你老母，死廢柴

我唔想浪費時間係呢個體制上面，我上黎講只係想幫人

Btw 屌你老母

似係N年前口罩 我係SARS剩低既過期口罩都係發黃

300$ 20個都買，人蠢無撚藥醫

屌你老母，叫你報海關呀戇鳩仔

如果你入到貨不如你公開下？幫下大家

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

癡撚線 係咪二手口罩嚟㗎 勁似女人啲化妝品hi咗落去咁

唔買

呢間嘢

有無到期日？

你拍低片 同埋報海關好過！

其實油尖旺啲黑店係咪嫌太好生意
呢個仇實有人報

咁撚串?

1823幫佢定期做下火檢 查牌

上一手咳到出血 有少少紅沒事兒

我收到信息啦，唔該巴打拎埋口罩去報海關

推
推
推

華泰行不嬲有問題之前十月賣豬咀賣貴咗三四倍

屌你個口罩用釘書機釘釘？

華泰行出晒名

你就on9

食水咁撚深？

721

依間7月已經食緊人血饅頭，豬咀賣貴1倍
出哂名黑店

黑店清算名單

啡色

祝華泰行: 執笠

火魔

同佢講啱啱返黎一陣去醫院做檢查
等佢驚餐死

Push

三舊水點解唔去藥房買

華泰行出名黑店嚟
賣大陸野由貴過人

呢間不嬲黑

不嬲都黑店黎

清算名單ready

支持攬炒

你想幫人就報海關啦

呢間野真係黑店嚟
啲豬咀同filter食水深到仆街
利申 中過伏

命緊要定三舊水緊要？

工業用n95幫唔到你擋病毒架

出名黑店，新填地街求其一間都平過佢

係好撚深

依間出名賣貴野，估唔到依家仲二手當一手賣。

邊到有任務板 接。

我好鐘意個接任介面

清楚簡單

推！

戇鳩仔
三舊水都買

大陸仔開

樓主都係提醒大家姐
報海關都未必上新聞
只會更多人中伏

個老細勁黑心，見你唔係做開三行既即刻賣貴你
利申前員工

唔係報警 係報海關

正皮比 報警？依家邊有警察理你呀？

咁撚閪

出晒名黑店嚟 食水極深

多謝提醒

300/20個都肯買
去mk D藥房好少少

300/50個
琴晚見好多人都買左 但好似未出事
應該安全 最少冇異味同用過?

push

炒口罩死全家

賤到仆街